[求教] 屋企人確疹抑鬱症 應該點做

家母確疹抑鬱 說話上應該點 有咩應該講 有咩唔應該講？

盡量唔好講
要講記曬戴帽先講
因為佢地成日諗埋一面

唔好叫佢加油努力哥d
因為好多時候你跟本唔知道佢有幾努力想走出去

多d陪佢，留意佢

陪佢睇醫生，背後留意定時食藥（如需要)。

點發現架

陪佢多d
如嚴重 睇緊d 可能做傻事
睇醫生就必須的
康復要鼓勵佢搵返些喜好 識多點朋友

加油

叫抑鬱病人睇開d等於叫坐輪椅嘅人企起身一樣, 千祈唔好咁做

一切如常，多啲返屋企食飯，監佢準時食藥